[電結他JJ]舊木重要D，定係Pickup 重要D?

就咁既，小弟一直玩開木結他，最近想轉玩電結，玩D嘈少少既野，但係因為窮，所以揀結他一直有困難，唔想買太貴 但又唔支結他質素太差。 直到有一日上網見到emg pickup，價錢又我接受到，所以係度諗，如果買支cheap cheap電結，換emg pickup，有無得諗？同時又擔心舊木會好大影響。所以想問下各位巴絲打
舊木重要D，定係Pickup 重要D?

Pick up會有較大分別

Cheap電結他 最大問題應該係手感
建議你買返d大路牌子
同埋好唔好聲 個amp影響好多

我見d鬼佬好勁，可以tune到支結他好好彈，所以我就開始思考木重要D，定係Pickup 重要D既問

我見d鬼佬好勁，可以tune到支結他好好彈，所以我就開始思考木重要D，定係Pickup 重要D既問題